覺唔覺仲撐拉膠既人都係勝利球迷

咁多條片佐證 仲有人搵到之前佢對蛆已經有前科
點解仲有人可以盲撐

一班愚忠 將黑咬成白既勝利球迷簡直係污染緊個波台

可能有一日佢打到人收山班勝利球迷都會話係傷果個唔岩

咁一見自己愛隊龍門派膠，就叫人全家生癌果啲叫咩球迷？

熱血球迷